（突發） FB 開外掛之達人兩名記者元朗直播途中突然斷線失蹤！！！！

岩岩9000幾人睇緊，突然話有白衫人跟縱然後斷左線，已經過左成個鐘都未有消息

推

推。。

佢頭先指系村口聽到鐵通聲，之後行外圍草叢發現兩條木條，之後話比有車既人響左幾下安，比人發現左之後就失去聯絡

推阿，搵人幫手阿

好似有手足去左搵 暫時未有update

連直播條片都del 左
好大機會俾人捉住

希望平平安安

有人識搵議員幫手，好擔心

我fb 搵左鄺神，未read

已平安

隔離post話好似報左平安

push

冇事， 此Post 已完

如果係老黑搶左佢部機覆呢...

平安

條友係咪想呃like

無事後，任你咁樣想佢哋都可以。

冇事啦，佢開返live

開左live了，瞓啦，聽日見

條友啲立場咁撚奇怪
又話勇武底 又講輿論民意
係咁叫人唔好入村
未聽過啲咁撚奇怪嘅立場

跟住又聲稱另一個人搭咗的
但自己又冇一齊搭的
正路你散水就一齊散㗎啦
唔會一個留低一個唔散㗎喎

把聲聽落又好撚驚咁

推到另一個記者都開 live 報平安